[twitch.tv/chei24] 抽精靈Pokemon 4周年 - 啡版

玩法如下

隨機抽出6隻該版本內有的精靈
並只可以使用該6隻精靈戰鬥
如抽的是未進化的精靈則不能進化
不使用神獸